唔該del左個「帶小丑布巾果個on9已經比人起左底」po

呢個po入面個source係深藍架！！！！

個facebook伍伯瑜深藍架！隨時係突登亂爆資料做鳩我地手足！！

雖然唔知被起底係人定鬼，但都要照report個po，如果係手足就仆街啦！！！！！

寧願殺少隻鬼都唔係傷及無辜！！！！！